不如估吓幾時開返鄰國關

我好想work from hill呀

不嬲都冇封

冇封 但要隔離14日咋嘛

封關還封關
隔離還隔離
兩回事黎

隔離緊可以自由出街?

Now

其實想知中港情侶/夫婦特別有小朋友既點算
係唔係分手離婚

我親戚得佢一丁友喺香港
老婆同個仔喺上面走唔到